上聯粗幼是其次下聯點對?

古語有云 黃藍是政見 黑白是良知
粗幼是其次

廁所冇廁紙

技巧你要知

樓豬食撚屎

短就收返埋

樓主有無事？

我要食魚翅

深淺度真啲

長短是重點

長短是主旨

插入鬆左D

仲要有弧度

I go to school by bus